呢度有冇意大利巴絲

d鬼開始肯戴口戴，暫時唔去party未？

利伸鄰國，爆發到而家只係見過五個人有戴口罩

巴打你係邊到？

德國

德國係叫你唔好用。身邊d人話係media吹大在，同meers個類差唔多